同左個德國筆友講左香港單野 佢話幫左手寫信比德國minister

仲有其他政治人物
有無用就唔知喇
不過做就做左先
起碼幫手將啲noise傳到外國

大家加油

開始有德國媒體有報導

南德意志日報

德國雖然係左膠大國，但一講到人權真係同你死過

大家有共識行動，請幫手推上熱門

613行動部署